[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 74

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

咁都中

我依邊有個細路仔，郁d就除衫，show基肉......我怕佢有一日會除褲

沖完涼番嚟啦

應該係凍凍地辣辣地

仲偷睇 直接入去一齊沖啦

投票

住台灣食野真係開心

今日天氣真係

明治牛乳

去機場涼冷氣

明白

最後買咗呢碌

口感碎冰,味道糖水分離唔太好

森永抹茶

睇到好想食

光速出門口

仆街啦唔知有冇鎖好門

係西門町

識個賤人住大西北 星期日晚我朋友叫佢要小心啲
佢竟然唔領情之餘 仲妄想迫害 話係咪我叫個fd問 屈我透過其他人煩佢 cls

有無諗過我點對你 你點對我呀？
我問心無愧 仲關心佢咪浪費心思又點會咁做呀？

最後仲又精神分裂虛偽地補返兩個偽善既兩個字 多謝 俾我fd

呢啲咁既絲打 識嚟真係把lun
簡直北京電視機 fxxking disgrace

唔好為呢啲賤人嬲啦

嗰次去台灣旅行睇咗場戲
台灣啲戲院好正

打漏咗沖涼兩隻字

如何回到當時
拿回時間逆轉的那時

荼微紅過都變枯枝
血肉之軀已沒法保持

如何回到當時
猶如情侶熱戀的那時

幻作一對蝴蝶飛舞
在時光深處

想唱咩？

你唱

終於訓醒

早晨(？

早晨呀

敞若那天
把該說的話好好說

如果那天我

開始練到你咁樣有胸乳？

冰碌

被水泡 可以點

機已失 放下吧

水泡是由於摩擦或者灼傷，而在皮膚表面形成的充滿液體的包。它們在手上和腳上最常見。雖然大部分水泡不需要什麼處理就能夠自己癒合，但如果你的水泡特別疼，那就可能需要一些外力幫助它癒合。幸運的是，我們有很多方法，能用來在家處理大的水泡、同時預防未來產生新的水泡。

毛way

終於放工

幾好餸

你講一講搞到我都想買返支黎飲

hi

好委屈好難受
連野都食唔落

靜靜cda?

丁丁

搭車中

咩事啊丁丁?

靜靜cda唔俾我叫其他cda，但係佢又唔上水

放心，我係巴打黎

你好

眼訓

仲未訓

唔係打緊機咩

打完。你唔俾我叫其他cda,所以等你

我反叛期

支持

我都未染過一直好想染

green

靚

你O2

唉
又同女朋友嗌交

佢唔比我wts錄音
之後我啱啱唔小心錄左
我就呃佢話我同FD傾計
錄錯左
點知佢知我講大話封左我

都好呀

醉左未?

我都冇去

我聽日要早起身呀因為

乖
早啲訓啦

係我自己做錯事
好似就黎分手咁 啱啱打俾佢聽到佢把聲就崩潰面部麻痺咁
一邊打字一邊喊緊

真
你都要

因為信仰不同 所以唔一齊？笑話黎？痛苦咁多年就係因係依樣野

好想搵人傾，但係又唔可以同身邊嘅人講
個心好辛苦好痛

唔好意思
驚佢起我帳戶底見到我開post會刺激到佢，唯有入黎呻幾句

我有乜心聲講出黎
準備分手

有冇咁嚴重

無意中見到佢轉咗wtsapp icon
忍唔住㩒咗入去睇
唉

我都知我on9

梨刀on9, 小妹咪on9999

Exchange 前
- 大家其中一個最重要嘅人
- 互相係每日搵最多嘅人
- 每日幾百個message
Exchange 後
- 陌生人
- 唔會再主動搵對方嘅人
- 每日零個message

短短8個星期
佢就有班新朋友 甚至有個新男仔取代咗我 亦唔會諗起我地以前嘅野(掛)
我就

你話我地係嘈大交 係有第三者嗰啲 而散
我都覺得易啲接受
唉屌

好想追返佢
但現實話我知 mission impossible

Why sad

今日係到睇lihkg以前啲傾復合嘅post
愈睇愈死心

佢話我因為咁小事就講大話
以後唔知點生活
話我同第二條女一齊又講大話呃佢

攤左牌，有乜講乜
屈住嘅野都講曬出黎
點知話比幾日冷靜下
過幾日後覺得要分手
冷靜都冇結果

睇完得出個重點
99%根本雙方都仲愛對方先會得

問題係我嗰個 應該放低了對我嘅愛意
畢竟佢唔係咁愛我啫
如果唔係我都唔會講分手啦

無得到過 好過 得到完又失去

係咁易就好啦

因為佢比我錄音
但我錄左
仲呃佢話Send錯人
之後話唔會信我
冇安全感

我就攤牌乜都講出黎
次次都係嗌交先講得出所有野
而家話要乜冷靜
冷靜幾日冇用
咪又要面對

係啊
仲要第一次已經好難一齊
再嚟第二次 唔洗諗都得

到你試完 就痛到仆街㗎啦

點解會用大家冷靜下作分開理由

同好朋友鬧交 其實我次次都認低威say sorry不過今次佢實在太無理取鬧同過份

你有無打過你地嘅野出嚟？
等我幫你分析下佢嘅唔好

你當係因為反送中 佢實在太港豬 大家距離越來越遠

有無巴絲都係咁 圍個爐

咁就唔好再做呢個角色

唉 有時政治呢樣野 又真係無得迫嘅...
觀點與角度問題

咁咪以後都無得見 佢好要面架架

你咁樣係害緊佢

咁即係話我應該等佢搵返我?

唔係你錯，無需要 每 次 認低威

sleep jor?

嘩 又得啫
不過我無從入手喎

how old are you?

唉 無計 一係埋一齊佢就轉新環境唔係香港
問心真係唔太feel到佢嘅愛意 除左呷過下醋之外

唔自爆

發生咩事

bno holder?期待焦土？

你開grp啦

好多心事想抒發 好累

What a MK behavior

Yup

有bno == 大把00後妹妹

不了啱啱條女99年 已經係我極限

cow another girl lor

勁la,小妹都無bnoT^T

有撚用咩鬼會同你轉BC

焦土應該有機會去英國小妹等４了

屌你老母俾人抽水

講黎聽下

Club啲人
已經攬住我個男仔fd

勁去club

.......

你之前去club有無畀人抽水

ocamp 識過新-.-|||

都係跟堆師兄去

小妹都未去過... $?

之前靜靜cda都去咗.....

差幾年-.- 你仲毒緊輸？

準備針了

你唔介意有機會嘅。

廢青 == fg == 你乞食科 (soc science?)

sad估錯，開工未-.-?

香港club正？

15碎

中

有乜野忍牙？

返what介紹吓小妹T^T

勁，小妹jolly Shandy都醉

我驚犬多啲

再作專業厹噉我咪要等到靜靜cda上水先可以weak

你又發現到...

邊句

好過睇唔到

8

原來成全佢放手係咁心痛㗎

遲遲了

真係好愛好愛你
但係我知道我最後可以為你做嘅係成全你
衛蘭個句好啱「用我器量痛苦去寵你」

居然仲未訓覺

你都係

瞓吾到吖

點解

失眠失左成晚

唔怕都都準備好 唔訓了

[url]我都吾知[/url]

耕田

做功課

覆卓巴仲未瞓嘅

手足

早晨

明明明明明明明

傑傑傑傑傑傑傑

有個同行嘅friend跟實你咪得囉

[member]哇咁多字

我始終係覺得佢唔想俾人見到，始終呢段關係都係啱啱先開始

不過聽完你講我都唔會逼佢㗎啦/member]

飲醉咗就唔好亂咁走啦攤喺度算

去打 機

好灰

好似佢.....又無理由響度

扮咩 你24/7都係到等cda

訓左 12點半上床訓教想早睡早起

唔敢了知錯了

最後都係分左手
佢話覺得我對段愛情係假
話我掛住佢乜野都係假
但明明唔係咁

屌你

唉

因為我真係講曬我想講嘅心聲
事實出黎
而佢話我呃佢啦，因為好少事都講大話
我就同佢講曬我心底嘅說話
對佢想講嘅野
個佢話我鬧返佢轉頭
佢話我講嘅都係假嘅
唔會信我

但其實我係真心去講出黎
仲係鐘意佢
但點解佢要講呢番說話
然後佢話諗清諗楚
分手
佢話因為大家行唔到落去
覺得我好假
就同我分手

不了我唔搞你後面

佢係聽完我琴晚講嘅野
就唔信我
而家咩都封鎖曬我
搵唔到佢

覆卓巴

肥

I know that feel

睇live睇到好撚嬲吖屌

係

屌我老母乜撚都唔知又係屌鳩啲人搞事

而家先起身

緊係唔係啦，起身同啲fd玩遊戲都玩左好耐了

星期一開始就要日日返工前排射波都仲有人陪

好嬲 同阿爸打交 依加要fd到暫住
Ps佢係藍絲

染完影黎睇下

好辛苦
屋企全部藍底
話我哋係搞亂分子
已經日日嘈

郁手郁腳

啱

哈哈

[member]我係一個好懶嘅人[/member]